國際特赦已要求西方停武器供應直至有獨立調查

【逆權運動】CNN：港警用美製催淚彈 國際特赦：西方應停武器供應直至有獨立調查

1小時前

美國有線新聞網絡（CNN）周日報道，港警周日晚用於驅散中上環示威者的催淚彈，當中包括由美國製造的。而國際特赦組織促請西方社會暫停向港府提供武器，直至港府成立獨立調查委員會。

CNN記者從遺留地上催淚彈殼，發現催淚彈由美國賓夕凡尼亞州人群控制產品製造商「NonLethal Technologies」生產。

另外，CNN記者又發現，警方用於驅散示威者的橡膠子彈，以大小和重量判斷，雖不足以致命，一旦被擊中卻也可造成相當痛楚。報道又指出，從社交網絡流傳的圖片所見，中彈記者和示威者胸部和手臂都呈現手掌大小的瘀痕。

警方上周日於上環暴力清場後，已被國際特赦組織批評多次使用過度武力處理示威。國際特赦組織表示，正向美、英、德、法等地政府要求停止向港府供應水炮車、催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈、發射器等裝置，直至港府成立獨立調查委員會。

英國國會上月25日宣佈停止向港發人群管理裝備出口許可證，直至香港人權及基本自由疑慮得到充份釋除。歐洲議會本月中亦通過決議案，要求歐盟成員國等實施技術出口管制工作，拒讓中國及香港取得「用作侵犯基本權利」技術。

Great

終於有少少行動

梗係要啦, 27,28號射左都唔知幾多百粒蛋,
外國掉晒汽油彈都無咁勁

唔該 快
香港就黎唔掂

cnn 幫拖

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

推! 8月5工罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

快手

射太多，全世界都睇到

啱
用到班克警無彈

Good job

推

support

番大陸買囉

外國掉晒汽油彈都未開槍啦

Earlier this week, Amnesty International published a statement calling on other countries to halt sending these types of products to Hong Kong

Amnesty International is now mobilizing sections in the USA, UK, Germany, France and other sections around the world, calling their local authorities to suspend all transfers of less lethal “crowd control” equipment, including water cannon vehicles, tear gas, pepper spray, rubber bullets, projectile launchers and parts and components to Hong Kong, and maintain the suspension until the Hong Kong authorities put in place adequate safeguards including
1. A prompt, full, impartial, effective and independent investigations into all cases of human rights violations by police forces.
2. A fundamental change in guidance and practices are seen
3. Provide continuous and thorough professional human rights-based training for all officers required to carry out law enforcement duties

Push

呢度剩係佔路就要殺人

即係西方有份

人地都睇唔過眼
辛苦文宣巴絲

要求咋 未回應。。。

其實國際特赦好似幾廢, 無乜權做野

子彈唔夠質量 唔夠火藥
璀淚煙得煙

唔好手飛機住 只係有國際組織
叫D西方國家唔好賣野比港共炸

我覺得會
英國之前已經做左野
美國亦出師有名suspend
當然就算無武器入貨，都大把武力可以用

唔駛權架喎，外國政府只係要切入點去出師有名。

冇呢D國際組織，你估英國會冇啦啦停售催淚彈俾香港？
歐洲國會又會冇啦啦有條resolution叫歐盟國家唔好賣野俾香港？
你估班外國政客個個mon住香港發生咩事然後自動為香港發聲咩？真係靠一兩個香港人過去見個面就幫你出聲呀？

買大陸貨離軍火庫自爆日子不遠了

過期煙唔講，譴責下啦

過期煙食到我肺癆咁款

買國産

但如果用國產會比人插安全標準, 對人體安全

感謝外國勢力

正如石永泰所講，譴責人人都識講，佢地講咗都係俾大家打飛機用

過期煙唔係大新聞咩，有d連登仔話係嫁喎

期待

Good Job

Non Lethal 邊條撚樣起咁嘅名立即死全家